5年來TVB將會比內地衛視取代

一間電視台最重要係兩樣野, 藝人同作品

先講作品, 綜藝黎講TVB可以話係0 (之前仲吹到班高層最叻搞綜藝 )
電視劇, TVB上年已經同大陸玩合拍, 呢兩年重頭劇根本上套套都係中資(踩過界, 不懂撒嬌, 深宮計, 再創世紀)
但明顯TVB同觀眾品味一早脫哂節, 上年仲話有不懂撒嬌呢套偽港劇撐住, 今年港劇完全衰哂比廷禧攻略
可見觀眾唔再需要睇TVB既劇

再講藝人, 早幾年捧既小生花旦一早上哂大陸搵食, 王祖藍黃宗澤佘詩曼
睇得出TVB開始係各大討論區請打手造勢捧自己班"是非精", 但同以前既小生花旦比級數上差太遠
再講TVB開始放棄投資落電視劇, 靠外購劇同中資合作救收視, 加上無綜藝節目, 藝人開始無生存空間

加上近年大陸開始大推大灣區, 其實係內地影視圈黎講南方人開始愈黎愈有地位, e.g. 吳亦凡, 鄧紫棋, 相信好快TVB會引入埋大陸藝人, 當TVB慢慢變成衛視台, 好快會比深圳食埋

正

未來無線啲劇會愈來愈多角色設定係講普通話 等你地班豬適應

侵食香港文化
鬼叫tvb垃圾咩

電視機都無開幾年

而家靠晒牙FRED 坤哥撐住香港

終於唔洗睇tvb

到時曹總終於唔洗再做土豪角色 可以直接做男主角

而家啲劇情故事嘅轉變哂

以前好多都係主角由藉藉無名，慢慢闖出名堂，比較勵志或者有啲正面信息

變到而家套撚套都要幾個parties响度勾心鬥角，咁撚樣先叫做好戲

曹總拍諜戰片

曹總梗係拍學警系列

求仁得仁啦

#194525

其實香港影視好多人才

但好似中國香港再承載唔到佢地了

上一代就係, 依家80 90後墨水都無滴根本寫唔到好劇本
文化水平同台灣/大陸比差太遠

如果你講演員就仲慘, 花瓶都唔比人地靚
皇后呢啲質素都要靠廷禧攻略先紅到, TVB蔡思貝都做到主角

好掛住溏心風暴之家好月圓班底
真係後無來者